全民造星3個mischa點解又大波唱功又勁都紅唔起

完全唔知呢個歌手出現過

蓋清老母都勁大波

google葉巧琳

同鍾舒漫撞晒樣

因為班細蚊仔唔鍾意呢款

有唱功 但sony比d鳩歌佢唱 冇人記得

個樣唔得

個I豬唔夠多水著相

邊忽大波

黑絲

好核突喎 成浸老泥味

因為好撚樣衰

個閪窿勁緊
把聲勁溫柔

.

有無人聽葉巧琳？

對腳仁到

Yoyo大波定Mischa大波?